依排坐巴士發現在有個好后生既女司機

有無住東區既巴絲見過 佢揸開788 有幾次上車都見到佢 好想問下佢點解會入行做巴士司機
仲有佢手車都幾得 比個like 你

最緊要正字 「後」？

既你老母大陸閪

大陸哩露咗底